大學係咪最後一個認識另一半既地方?

當畢業後，要考慮o既o野多好多，
再好難可以發展一段純粹o既愛情
所以大學係咪最後一個認識另一半既地方?
grad左之後都係睇有無家底？

Grad前已經睇緊有冇家底啦

要睇家底既小學初中都識睇/老母教落

唔睇廿頭廿中廿尾都唔會睇

最純嘅已經係中學比人溝左

純潔無瑕愛情大概是中學多
人長大了 就變了

有冇人人生目標係努力到2930歲有d成績
之後溝番個18歲學生妹黎完夢